Start server:
	cmd - > navigare in folderul server 	- > nodemon server.js

Start frontend:
	cmd - > navigare in folderul ui 	- > npm start

Am adaugat si fisierul Dump20200118.sql cu informatii pentru eventuala recreare a bazei de date (cu cateva exemple deja incarcate)